又到左雪藏牌撞車大賽，巴打今日小心渣車

雪藏牌sunday driver唔好出街累人啦碌柒

Sunday都算，今日出街果d係 new year driver，一年都唔知出唔出到1次車

貴少少行西隧避開班仆街算

點知雪藏牌都諗住去西隧少人啲無咁易撞

呢期觀塘繞道晚晚塞
琴晚前面死人私家車 差d隊埋部的士度
好彩我跟得唔貼
唔係我做左串燒三兄弟

我上個月係隧道口比個盲撚廢叔隊尾 驚撚左班sunday driver

啱啱見到何文田地鐵站對出有個on9亂cut。。。有架r32比人三文治。。。。